24/2《六點半左右肺炎報道》頭條人物—王喜

6000幾宗無可疑既屍體發現案
王喜喊埋...
黑警1個都不能少